和你播 「願榮光歸香港」行動

如果搞「和你播」
set 個鬧鐘, 準時 19:30 響
播願榮光
成場啲人個鬧鐘同時間響
意義係提醒自己同附近既人唔好忘記
到時係咪進化到 鬧鐘響都犯法 ?

- 轉自隔離post

鈴聲都轉埋，日播夜播

支持

有冇計

港獨之父寄語港人：香港再出發＝抗爭再出發；並贈港人新歌曲

可惜，港獨之父冇咩音樂感，
原版實在太難聽，為免傷害聽力
有冇人可以幫港獨之父，重新填詞？

唔好改藍絲歌既歌詞啦 直接用新歌
一陣好似何妖咁俾人笑唔識作
Dgx 首明天歡迎改詞.

有電話可以一齊播, 有樂器可以一齊演奏😇😇😇

㩒錯不推文, sorry😢

用藍呀喇叭

Good idea

無可能做到全世界同步播，唔同步播出黎個效果會好柒

emoji撚

有得諗
之前有app 可以一齊播
但而家隻app收費應該唔再岩用